［HKCC］有冇N展巴打

小妹黎緊讀N展，想問有冇ching可以比啲sourcess我我有啲懷疑人生，我係咪揀錯科

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

五大訴求，缺一不可

請善用起底功能

你係唔係見到企身果啲 差唔多都係男仔先咁講

今年好似話多左絲打了

留tg

唔該師兄

我都係N展fm 可唔可以比埋source我 真係好想讀好上返去

同路人 可以做個朋友嗎？

Why not

絲打俾人認到，係咪唔再po？